發覺靚仔諗野會正面啲

唔怪得我個人咁負面

正面啲

正面啲都會唔會靚仔
柒頭見慣人性醜惡
好難諗正面野

老安認同

白卡佬都柒下柒下

靚仔生活開心啲
自然諗嘢都正面啲

請尊重